琴晚半夜肚餓，落咗樓下ok叮個飯食

估唔到依家既叮飯咁高質
D飯煙煙韌韌好有米香

好食咪算
措詞太打手feel